let questions = [
    {
        "question": "Welche Funktion erfüllt HTML?",
        "answer_1": "Visuelle Gestaltung von Webseiten",
        "answer_2": "Programmierung von Servern",
        "answer_3": "Strukturierung von Webinhalten",
        "answer_4": "Datenbankverwaltung",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches Element wird verwendet, um eine Überschrift in HTML darzustellen?",
        "answer_1": "&lt;header&gt;",
        "answer_2": "&lt;h1&gt;",
        "answer_3": "&lt;headline&gt;",
        "answer_4": "&lt;title&gt;",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welche Programmiersprache wird zur Interaktion mit HTML-Dokumenten verwendet?",
        "answer_1": "Java",
        "answer_2": "C++",
        "answer_3": "Python",
        "answer_4": "JavaScript",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was ist der Zweck von CSS?",
        "answer_1": "Datenbankabfragen",
        "answer_2": "Visuelle Gestaltung von Webseiten",
        "answer_3": "Datenverschlüsselung",
        "answer_4": "Serververwaltung",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie wählt man in CSS alle &lt;div&gt;-Elemente aus?",
        "answer_1": "div {}",
        "answer_2": "#div {}",
        "answer_3": ".div {}",
        "answer_4": "<div> {}",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welche Funktion erfüllt JavaScript in Webseiten?",
        "answer_1": "Strukturierung von Inhalten",
        "answer_2": "Visuelle Gestaltung von Webseiten",
        "answer_3": "Programmierung von Webseitenfunktionen",
        "answer_4": "Datenbankverwaltung",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie deklariert man eine Variable in JavaScript?",
        "answer_1": "v MyVar = 10;",
        "answer_2": "variable MyVar = 10;",
        "answer_3": "let MyVar = 10;",
        "answer_4": "#MyVar = 10;",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche Funktion hat die Methode 'addEventListener' in JavaScript?",
        "answer_1": "Sie ändert den HTML-Code direkt.",
        "answer_2": "Sie fügt einen neuen HTML-Tag hinzu.",
        "answer_3": "Sie verbindet eine Funktion mit einem Event.",
        "answer_4": "Sie ändert die CSS-Styles eines Elements.",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches Schlüsselwort wird verwendet, um eine Funktion in JavaScript zu definieren?",
        "answer_1": "function",
        "answer_2": "def",
        "answer_3": "func",
        "answer_4": "method",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was ist der DOM in Bezug auf Webentwicklung?",
        "answer_1": "Ein spezieller HTML-Tag für Animationen.",
        "answer_2": "Die Hauptstruktur einer CSS-Datei.",
        "answer_3": "Ein Sicherheitsprotokoll für Webseiten.",
        "answer_4": "Eine Programmierschnittstelle zur Manipulation von HTML und XML.",
        "right_answer": 4
    }
]